唉屌，可唔可以唔好再做假膠？好撚好玩咩？

屌難得有個新forum人人都用得咁開心，an狗同iFan dog都唔洗嘈話邊個app好用啲，咁多位可唔可以高抬貴手，唔好做假膠住？屌你老味出邊又殘體字post又表情撚又5p字，你地等等先好無？起碼等依邊穩定返啲先啦大佬

認同

支持

認同
頭幾日明明好正常

仲有好多臭雞想收兵

個啲唔算假膠post，扮女人頂多咪笑一笑，屌你5p字殘體字依啲真係忍無可忍